Свободные места в кмнотеатре
=========================

В кинотеатре n рядов по m мест в каждом (n и m не превосходят 20). В двумерном массиве хранится информация о проданных билетах, число 1 означает, что билет на данное место уже продан, число 0 означает, что место свободно. Поступил запрос на продажу k билетов на соседние места в одном ряду. Определите, можно ли выполнить такой запрос.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход числа n и m. Далее идет n строк, содержащих m чисел (0 или 1), разделенных пробелами. Затем дано число k.

---
## Формат выходных данных ##

Программа должна вывести номер ряда, в котором есть k подряд идущих свободных мест. Если таких рядов несколько, то выведите номер наименьшего подходящего ряда. Если подходящего ряда нет, выведите число 0.

---
## Sample Input: ##
```
3 4
0 1 0 1
1 0 0 1
1 1 1 1
2
```

---
## Sample Output: ##
```
2
```
